有冇人都有聞野既癖好

好鐘意聞落大雨個時既雨味同埋油站既味
讀書個時都會成日聞下啲書味

識佢, 呢隻澳門狗真人冇乜朋友
小學已經成日瀨屎
成日上網博存在感

你up乜9

消毒酒精

鐘意索男友陣味

有
聞我隻貓

巴打陣味

女朋友個西

屎味

呀漆 國家終於有任務比你

唔通你就係聞西？

摔完個加拿大會忍唔住聞一聞隻手

聞男友加拿大 狂索

好鍾意聞女朋友格勒底

之前有巴打話過做完運動出身汗之後再r下袋低聞一聞會返唔到轉頭

沖涼除衫果陣會聞下底褲臭唔臭
冇異味就會著多日

最中意聞自己底褲，鼻屎，腳甲屎，肚臍窿屎，牙屎同屎忽"喇"啲味